# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Nextcloud package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nextcloud 3.14159\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations\\@example.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-26 02:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-16 10:32+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <zerngjia@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <http://weblate.steps.tw/projects/"
"nextcloud-server/updatenotification/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.18.2\n"

#: /var/www/html/apps/updatenotification/js/legacy-notification.js:17
msgid "{version} is available. Get more information on how to update."
msgstr "{version} 發行了。取得更多關於如何更新的資訊。"

#: /var/www/html/apps/updatenotification/lib/Controller/AdminController.php:89
msgid "Channel updated"
msgstr "頻道已更新"

#: /var/www/html/apps/updatenotification/lib/Controller/AdminController.php:97
msgid "Web updater is disabled"
msgstr "網頁更新程式已停用"

#: /var/www/html/apps/updatenotification/lib/Notification/Notifier.php:101
msgid "Update notifications"
msgstr "更新通知"

#: /var/www/html/apps/updatenotification/lib/Notification/Notifier.php:125
#, php-format
msgid ""
"The update server could not be reached since %d days to check for new "
"updates."
msgstr "更新伺服器從 %d 天前就不能連線，無法檢查更新。"

#: /var/www/html/apps/updatenotification/lib/Notification/Notifier.php:126
msgid "Please check the Nextcloud and server log files for errors."
msgstr "請檢查 Nextcloud 與伺服器紀錄檔是否有錯誤。"

#: /var/www/html/apps/updatenotification/lib/Notification/Notifier.php:131
#, php-format
msgid "Update to %1$s is available."
msgstr "更新版 %1$s 已發行。"

#: /var/www/html/apps/updatenotification/lib/Notification/Notifier.php:132
msgid "Update to {serverAndVersion} is available."
msgstr "已可更新至 {serverAndVersion}。"

#: /var/www/html/apps/updatenotification/lib/Notification/Notifier.php:151
#, php-format
msgid "Update for {app} to version %s is available."
msgstr "{app} 已有 %s 版的更新。"

#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:2
msgid "Update notification"
msgstr "更新通知"

#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:3
msgid ""
"Displays update notifications for Nextcloud and provides the SSO for the "
"updater."
msgstr "顯示 Nextcloud 的更新通知，並為更新程式提供 SSO。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:2
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:6
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4
msgid ""
"The version you are running is not maintained anymore. Please make sure to "
"update to a supported version as soon as possible."
msgstr "您執行的版本已不再維護。請盡快更新到支援中的版本。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:19
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6
msgid "Apps missing compatible version"
msgstr "應用程式缺少相容的版本"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:25
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:12
msgid "View in store"
msgstr "在商店中檢視"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:32
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:10
msgid "Apps with compatible version"
msgstr "有相容版本的應用程式"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:45
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:14
msgid ""
"Please note that the web updater is not recommended with more than 100 "
"users! Please use the command line updater instead!"
msgstr "請注意，不建議超過 100 個使用者的站台使用網頁更新程式！請改用命令列更新程式！"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:53
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:16
msgid "Open updater"
msgstr "開啟更新程式"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:57
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:18
msgid "Download now"
msgstr "立刻下載"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:59
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:20
msgid "Please use the command line updater to update."
msgstr "請使用命令列更新程式來更新。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:63
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:22
msgid "What's new?"
msgstr "有什麼新鮮事？"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:74
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:24
msgid "View changelog"
msgstr "檢視版本更新紀錄"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:84
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:26
msgid "The update check is not yet finished. Please refresh the page."
msgstr "更新檢查未完成。請重新整理此頁面。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:87
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:28
msgid "Your version is up to date."
msgstr "您的版本為最新狀態。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:93
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:30
msgid "A non-default update server is in use to be checked for updates:"
msgstr "使用非預設的更新伺服器檢查更新："

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:98
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:32
msgid "Update channel"
msgstr "更新頻道"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:100
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:34
msgid ""
"Changing the update channel also affects the apps management page. E.g. "
"after switching to the beta channel, beta app updates will be offered to you"
" in the apps management page."
msgstr "變更更新頻道也會影響應用程式管理頁面。舉例來說，切換到測試版頻道後，將會在應用程式管理頁面中向您提供測試版應用程式更新。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:103
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:36
msgid "Current update channel:"
msgstr "目前的更新頻道："

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:129
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:38
msgid ""
"You can always update to a newer version. But you can never downgrade to a "
"more stable version."
msgstr "您永遠都可以更新到較新的版本。但您無法降級到較穩定的版本。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:134
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:40
msgid "Notify members of the following groups about available updates:"
msgstr "有可用更新時通知這些群組的成員："

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:143
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:42
msgid "No groups"
msgstr "無群組"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:147
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:44
msgid "Only notifications for app updates are available."
msgstr "僅有應用程式更新的通知可用。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:148
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:46
msgid ""
"The selected update channel makes dedicated notifications for the server "
"obsolete."
msgstr "選定的更新通道將汰換伺服器專用的通知。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:149
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:48
msgid "The selected update channel does not support updates of the server."
msgstr "選定的更新頻道不支援伺服器更新。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:229
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:50
msgid "A new version is available: <strong>{newVersionString}</strong>"
msgstr "新版本可用：<strong>{newVersionString}</strong>"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:235
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:52
msgid ""
"Note that after a new release the update only shows up after the first minor"
" release or later. We roll out new versions spread out over time to our "
"users and sometimes skip a version when issues are found. Learn more about "
"updates and release channels at {link}"
msgstr ""
"請注意，新版本發行後，僅會在有第一個次要版本或後續版本時顯示。我們會逐步向使"
"用者推送新版本，並在發現問題時跳過特定版本。請在 {link} "
"取得關於更新與發行頻道的更多資訊"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:240
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:54
msgid "Checked on {lastCheckedDate}"
msgstr "檢查於 {lastCheckedDate}"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:247
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:56
msgid "Checking apps for compatible versions"
msgstr "正在檢查應用程式的相容版本"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:251
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:58
msgid ""
"Please make sure your config.php does not set <samp>appstoreenabled</samp> "
"to false."
msgstr "請確定您的 config.php 中並沒有將 <samp>appstoreenabled</samp> 的值設定為 false。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:255
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:60
msgid ""
"Could not connect to the App Store or no updates have been returned at all. "
"Search manually for updates or make sure your server has access to the "
"internet and can connect to the App Store."
msgstr "無法連線至應用程式商店，或是應用程式商店回傳無任何更新。請手動搜尋更新或確定您的伺服器的網際網路連線正常，並可連線至應用程式商店。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:259
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:62
msgid ""
"<strong>All</strong> apps have a compatible version for this Nextcloud "
"version available."
msgstr "<strong>所有</strong>應用程式都有可用於此 Nextcloud 版本的相容版本。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:267
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:64
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:76
msgid "Enterprise"
msgstr "企業"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:268
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:66
msgid ""
"For enterprise use. Provides always the latest patch level, but will not "
"update to the next major release immediately. That update happens once "
"Nextcloud GmbH has done additional hardening and testing for large-scale and"
" mission-critical deployments. This channel is only available to customers "
"and provides the Nextcloud Enterprise package."
msgstr ""
"企業用。一律提供最新的修補程式等級，但不會立刻更新到下一個主要版本。一旦 Nextcloud GmbH "
"完成對大規模與關鍵任務部署的額外強化與測試，才會進行更新。此頻道僅供客戶使用，並提供 Nextcloud Enterprise 軟體包。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:276
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:68
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:78
msgid "Stable"
msgstr "穩定"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:277
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:70
msgid ""
"The most recent stable version. It is suited for regular use and will always"
" update to the latest major version."
msgstr "最新的穩定版本。適於一般使用，一律更新到最新主要版本。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:284
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:72
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:80
msgid "Beta"
msgstr "測試版"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:285
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:74
msgid ""
"A pre-release version only for testing new features, not for production "
"environments."
msgstr "發行前版本，僅供測試新功能使用，不適用於生產環境。"

#. TRANSLATORS src/components/UpdateNotification.vue:260
#: /var/www/html/apps/updatenotification/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:82
msgid ""
"<strong>%n</strong> app has no compatible version for this Nextcloud version"
" available."
msgid_plural ""
"<strong>%n</strong> apps have no compatible version for this Nextcloud "
"version available."
msgstr[0] "<strong>%n</strong> 個應用程式沒有與此 Nextcloud 版本相容的版本。"
